Cyberpunk 2077 Night City Wire 第5集

直播link:

留名

香港時間 陣間凌晨1點

關於PS5/Xbox Series X/S 版Cyberpunk 2077
遊戲發售日(暫定12月10日) 就可以向下兼容玩到
但唔會有畫質升級
而Next Gen版本會於2021年免費更新
增加Ray Tracing特效之類

原本今日已經有得玩

Xbox One X / Xbox Series X 實機畫面
PS5版遲啲有

不要再說了

我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦我已經玩梗啦

Lm

屌
變左追劇咁
隔一排就同班fd講有新一集cyberpunk
唔講以為追緊Netflix

半年番

坐等1點

Push

12月10就有第6集, 唔洗半年

如果出到來隻game唔好玩

1分鐘

Let’s go

好似見到中文字

最後一集

第一季

話最後一集,信唔信佢好

信唔過

睇落johnny都奸奸地

型棍

已家D大作都係睇戲多過玩
而且所謂既"玩" 簡單到不能再簡單

原來奇洛李維斯做埋配音同motion capture
仲以為scan 完個樣就算

咩大作講黎聽下

如果story telling 係top-tier我唔mind

見好多幕都係奇洛第一人稱

請得佢 唔差在做埋啦

可能會鬼上身

有幕望到奇洛屎忽

有冇得做Keanu 扑野?

其實好似Witcher 3 石之心隻鬼
其他人見唔到 但會隨時彈出黎同你講野

好期待啲音樂

音樂真係好重要 個感受會差好遠

隻ost要收

應該係咁樣設計既原因之一

就咁聽到嗰啲都已經唔錯

根據Witcher 3 PC版
有個file就係全部OST黎

好明顯條友印象流9up 下
點都輪唔到呢隻game無野玩

我估係玩番佢以前既故仔？
Johnny 係2077個 background story都好重要

Streaming friendly
可以熄左copyright music

鬼佬講支語最牛B

勁柒

JUDY IS MY WAIFU

PC版整好晒就提早放出嚟啦屌你

咪係
又要等20日

Gameplay trailer now

游水

Judy

玩乜都得

好撚正呀
跪求唔好再delay

好期待

應該可以玩番johnny 當年點放核彈

樓主，仲有幾多日

20日

想聽下日文係點

原先請咗假嘅朋友仔喺度嗎

今次條trailer好正

原來日本版另外開咗一個channel

隨時套劇追極都唔完

Johnny Wick

大家都期待既野

呢幕眼神真係銷魂

Soundtrack EP 已出

Apple Music

Spotify

成半個鐘 長到

瞓住嚟聽

Youtube

等死人咩

好想係隻game入面瘋狂扑野

咁岩睇到

支那版trailer 國語配音 gameplay都係用支那版
佢地都幾睇重支那市場

10種語言都有配音添韓文都有

成12.3萬views
YouTube都係得 19.7萬views

最近《賽博朋克2077》對國外媒體開放了試玩體驗，可以從遊戲開頭玩起、沒有限制
；外媒IGN在試玩了16個小時後，發布了一篇體驗報告，還有相關視頻，其中不含劇透。
以下為部分IGN提到的要點匯總。

● 遊戲節奏很慢，試玩第一天結束後才大致掌握了它的結構；玩了6個小時才看到標題畫面，前4個小時幾乎沒有戰鬥，不過也很好玩

● 序章中會教給玩家遊戲背景、如何戰鬥、如何潛行

● 序章過後，夜之城完全打開，除了主線任務外還有很多支線任務

● 雖然有些區域在初期更危險，但你也可以進去；每到一個新區域，就會有人告訴玩家那裡可以做的額外事情

● 支線任務很有趣，有一個要追蹤亂跑的AI計程車，有一個要要去參加朋友的葬禮

● 遊戲的任務列表有點雜亂，其中不顯示獎勵的經驗、金錢、物品等，危險等級也不夠明確，也不顯示任務點距離；IGN認為這是不夠好的一點

● 夜之城在規模和風格上獨一無二，栩栩如生，令人驚歎

● 並非所有的建築都能進入，也並非所有樓層都能到達，但能做的事還是非常多

● 《賽博朋克》毫無疑問是RPG而不是FPS，射擊的戰鬥節奏很慢

● 在遊戲裡四處旅行、穿梭，不會頻繁碰到戰鬥，不像《巫師3》那樣可能遭受意外攻擊，而更像GTA5；當然你可以自己去尋找戰鬥

● 如果把這個遊戲當成FPS來玩，那你可能會失望；戰鬥部分其實是《賽博朋克》的弱項

● 很多敵人血很厚，可能近距離打頭好幾槍不死；而潛入玩法也不是很有深度；但解鎖一些技能後就好玩多了

● 遊戲運行很流暢，但是存在海量的bug，包括：UI突然消失、關鍵對話不播放、地圖路徑點不對勁等等等等

最終，IGN試玩員表示：《賽博朋克2077》的遊玩體驗與他之前的高期待值是相符的
，但這畢竟是一款人類製作的電子遊戲，其中難免存在一些小毛病，並不是完美的。

但這畢竟是一款人類製作的電子遊戲，其中難免存在一些小毛病，並不是完美的
IGN真係好燃垃圾

TLOU太撚完美 10/10

又話想所有主機同時出所以delay

出game後連登：隻game吹大左

到時連登一堆過譽post

未出都已經有人話覺得吹大咗

佢地話本身諗住復活個岩岩過身嘅搖滾巨星係咪David Bowie?

我都第一個諗到david bowie

以一隻game嘅配樂嚟講，依段mv會唔會太型棍。

所以個day one patch搞咁鬼耐

唔知可唔可以 sheshe

一早講左
Cdpr連口型都會跟返唔同語音黎配合

撚唔知咩 講緊佢地整條trailer好撚有心

都唔知班友係咪淨係鍾意玩好多囡囡啲毒撚game

到目前為止既pre review，有興趣可以睇下

開定post：覺唔覺得Cyberpunk 2077吹大左？

Witcher 3都大把bug
最重要係唔好bug到玩唔到 彈game 爛save就得

節奏好慢，太擬真，好悶，點解無第3身，點解head shot唔係一下死

留名睇出現幾多次

反而想知隻game對硬件實際要求整成點
初初傳媒試玩好似話2080都係得30fps
唔記得咩解析度

唔知新年個陣會唔會有第7集睇

英文 各傳媒16個鐘preview

唔會，因為season1 完咗
會叫奇洛返去拍下一季快極4月出season2

近身戰應該改得最耐

仲有韓版呀清 加返啦唔該
咁撚無鳩謂既點都要駁
原來最撚有心果個係你 辛苦你copy & paste list出嚟真係

班友rpg當fps玩
班小朋友係咪玩食雞大 唔識咩係rpg

想知除咗人類製作之外可以搵乜野製作

火箭炮囉

左膠一律不當人看待

e.g tlou

100%會, 唔撚洗問

唔知同佢得唔得
之前介紹話啲npc都有自己嘅性取向

但headshot 都要射幾槍先死有啲 on9

RPG冇計
唔通比你1lv headshot 99lv boss 一下秒

好似rdr2咁
一開波個陣又係勁多跟風狗開po屌

日文

事實係啱唔啱玩好兩極
我就覺得好正 但係有班人會覺得好悶

真阿
呢啲係要慢慢品嚐同享受既Game唔岩佢地玩
去玩lol csgo差唔多 夠曬快

關咩事

Ps5同ps4版係咪有分別 唔記得咗

wake the fuck up wake咗成年

#2

#4先啱

未換3080 行住1080p high先

xbx應該無60fps

我就1440p ultra都冇問題

唔知真唔真

Last gen open world唔洗旨意60fps

咁玩住pc先

呢到真係有少少吸引

認真，隻game scale 咁大
真係難免有bug
唔太過份已ok

個人估計呢個表係target 30fps

xsx應該都無 , 我係想打xsx , 要等2021

應該係

標題寫4K 60因為段片係4K 60
唔係部機run緊4K 60

少量Ray Tracing Gameplay

痴線架
就算短期內買唔到新gpu
之後都一定要upgrade

換咗3080直接開晒ultra

如果佢性取向係異性戀咁就一定唔得

要雙性戀or同性戀

19日

Reddit comment 話係60fps

叫人期望唔好高到太離譜有咩問題

無問題，係IGN本身垃撚圾姐

咁至少呢句野冇咩問題囉，好多英文嘅review 都係用呢類嘅講法

Ah shit here we go again

又衝出嚟

john wick

唔知點解有不祥預感又會有important news

有冇人係playasia買咗 揀咗門店自取 當時見paypal扣咗錢 依家又冇咗個紀錄 係咪現場再比

無限loop

屌,得張2070玩唔到RT

應該好過minimum 少少又唔算high姐

利申1070Ti

3080炒完未

一路冇貨一路炒

10算都比人秒

點follow

dlss 1080 去出1440

羨慕

我張2080 super都開唔到4K RT

me too

到時開埋DLSS睇下得唔得

可能要再較低少少shadow同特效。
不過都對佢有信心，之前Witcher優化都做得ok。

xsx一出如果得30fps唯有玩1440p pc，等唔到下年next gen版

我都擔心係30fps, 頭暈玩唔到呀冇gaming pc, 得xsx 同ps4

咁多野mod

見到有傳媒試玩係咁叫雞

唯一會話witcher3唔好玩既人係無玩哂成隻game既人

紅色電單車好akira

18日

係巴哈見到美國已經有ps4實體版物流中，應該唔會再延期啦

今次cd好似好有信心唔會再延期咁 放咁多野出黎

其實之前好似已經print緊啲碟?

背景故事，可能會有劇透

睇住書頂住癮先

我都有
設定真係好Details
希望隻game呈現到出黎

唔會信
一日未玩到隻game都唔會信

見到呢個角色就諗起GTA V
唔知有冇得殺

想殺 條友把聲好難頂

睇twitter已經開始有偷跑片睇

流出

好撚想玩呀屌

Ok
12用10穩陣

主角應該import咗johnny嘅dna/footprint去自己到，所以adam smasher見到主角自動detect到johnny silverhand

2080 完全比人當炮灰

20系列9月1號已經比N記公開處刑啦

冇左

慢咗

睇唔到

DRIVE 果條片

冇埋

屌....嬲

條片係由創造角色開始玩起 大約2x mins

我睇左小小都閂左 唔差在等多陣就玩得

PS4

2060唔通要唔開rt玩

點解咁快有得玩

wa 即刻比google block左

想睇呀邊度仲有呀

段片冇day 1 patch
成個角色要load一陣先出晒黎

thx 已back up 一陣睇

趕得切睇左
d物理做得唔錯

堅決唔睇劇透

20分鐘開頭nomad gameplay啫
睇唔睇都係咁

唔算係咩劇透,78成都同官方放出黎既一樣

樓主仲有無

12月10,11放心請假
連續打4日機

廿分鐘有成大半都係聽佢地係度鳩笑企定定係度,結果show出黎同官方trailer放出黎既冇分別

請左19到4號,無得改

序章應該係由郊外開始
好陽光
感覺似mad max

係
其實就係nomad 開頭
根本都唔算leak

睇你揀咩背景
Nomad先由郊外要入城

今個月?

I know that feel

到時有amd card 未。。。

買到就用pc
買唔到就用xbox series x 打

想要Ray Tracing 就唔好amd住
Native 4k就去馬

想做Amd 信徒， 所以會等6800xt

決定2000fun 訂Xbox 實體

3070
叫做勉強開到ray tracing

香港會唔會偷跑而家諗緊訂ps4版同買返Pc steam兩樣一齊

遲咗

香港有偷跑實炒到仆街

要放片liveleak都唔用

想問吓邊度仲有片睇

其實leak得幾鳩
啲片trailer都見過晒
陣間試下搵網up多次

啲streamer stream緊見到碌鳩會否ban?

係 仲要無咩gameplay聲
得d笑聲

其實唔洗睇
啲畫面見過哂
開波係 Nomad 個車房
之後渣出沙漠就完左

點解冇得改

17日

巴哈見到 幾好笑

仲有17日 想玩街童
係屋企做緊廢青 好難捱到10號

即係堅出

應該冇事嘅

等cyberpunk出注意事項：
1.唔好信任何發售日
2.

仲未決定好玩street kid 定 corporate

反正全部都會玩一次

已經有人賣碟

下午已經有人拎ps4偷跑直播玩緊啦
不過問題係ps4機能追唔上咁款 搞到有閃現bug

幾時先出到呀屌你老母

諗緊買pc版定 ps5版

Pc我得張gtx970
Ps5又未有
玩pc都係搏遲D 有mod出

100% Pc版

之前買巫師買左ps4勁後悔（重要爆左先換電腦）

我會先玩street kid

巫師PC同PS4應該唔大分別架, 多好多MOD咩?定其他原因?

Ps4 loading入menu嗰啲好慢

窒到仆街
Fps drop呢d就基本野

但開地圖同介面都好似想hang 機咁（pro 機都係好小小）
真係好無癮

Load time差好遠
PC開裝備袋唔會lag
60fps+爽好多
graphics mod超靚
體驗好好多

好想請定假但又怕再次中伏

宜家上reddit好多鋪頭已經收到實體版
真係信不信由你

Full Confirmation!

都係前一兩日先請穩陣啲

PC 10號先解鎖

應該0000有得玩

Btw今年出到先講

我都係1660 希望可以試下開光追1080p

Rtx先有光追bo

亦都可能要波蘭12點
未知

原來係咁電腦新手唔識野

Gtx後期都開到 不過當然係唔開好過開 張1080ti開完似睇幻燈片

跟本20系都係得至top個2張開rtx叫玩到

其他幾張一開都係得30fps

而家知唔知有冇crossplay?
有就即刻訂部Xbox sx 準備玩

九月專登換顯示卡等game出 點知佢又延期

如果30卡就冇所謂啦
出年都未炒完

有咩慘得過有卡無驚

Crossplay？
單機game黎喎

唔係都有mp咩

PS4 實體版有人偷左黎直播啦已經

黎緊呢隻唔係 有都係第日ge事

今次真係出la 掛
再唔出就比鬼佬sd死亡恐嚇

今次delay已經有人出咗死亡恐嚇喇

之前好似話2022先出，等所有單機內容出晒先

CDPR嘅2022姐係2025

Sad but true

死心啦

Ps6都唔知有未

Btw我想要dlc多過mp

1080p中畫質應該冇咩問題掛
用緊1070Ti

真

DLC會有
聲稱係Witcher 3咁嘅DLC

屌

2字頭先有

如果係好似血與酒咁嘅新地圖嘅話唔知整幾年

我都係，鍾意單機慢慢享受主線，之前全境2就掛住同fd衝主線 追進度，無享受過主線

+1 單機鍾意幾時玩就幾時玩
mp 冇玩一排開返 完全唔夠其他人打 然後就會棄game

Rt 4K +144hz 可能要3090
張圖都冇寫行到幾hz

希望我張3070可以rt 2k 144hz

我情願佢無multiplay
如果佢將重點放係multiplayer度,佢主線故事都唔慌好
GTA成堆人去左玩ONLINE,個主線無之前幾集整得咁好
唔係話無可能兩邊都整得好,但資源點都會分薄左
同埋ONLINE賺到多D錢,單機果PART就成日忽略左...
唉對鍾意單機享受故事多過同FD ON99 ONLINE玩既人黎講真係好無癮

我估3090 都未必穩120

我就係鍾意單機既人
新出隻cod 本來想買 但單機個part應該好短又成$500

咁我覺得mp嘅話啲fd又唔係成日on到嘅

一有mp就會咁 唔玩一排 完全跟唔上fd進度 啲裝都輸成條街所以全境2棄左就無動力再玩 第2個raid都未玩過

PC10號係跟咩時區？

就係冇卡又冇驚

3060開唔開到 RT minimum

3060未出

3600+2060S 希望可以慢慢調到RT medium ,或者唔開就High/ultra 1080p
應該有啲難度

邊有咩multiplayer又單人主線
2077係單人game
之後仲會有唔少過Witcher 3 嘅故事DLC

而Cyberpunk 多人版係另一隻獨立game黎
Plan左2022年出

玩到，睇你玩1080p定2k，reddit啲人話1080p嘅話如果開DLSS應該都可以開全效加rt中效
況且rt min都係2060啫

唔知ciri會唔會出現

可能dlc先出

其實啲pvp game過咗熱潮就好自然會篩剩返堆old seafood自己圍爐
近排終於有返啲時間諗住玩返tf2，點知入到去係完全俾人㩒住嚟打。。
人一大已經無時間練技術同人鬥pvp，我覺得仲不如將啲時間攞嚟immerse喺sp度或者索性做其他嘢。。

屌ciri

殺ciri

AMD 3600
16GB RAM
1650 super

係咪都只run到low?

gpu慢過1660S一截，其他ok，估計low到med掛
其實呢啲chart好死嘅，到時入到game可以再慢慢較

姐係好似GTA Online 咁?

開咗會唔會冇穩定60 fps

17

會唔會又delay 架

咁都delay到唔係掛
啲貨到鋪頭啦wo

Rtx20比老黃賣撚左

個Size得70gb?
但閑閑哋一隻cod都二百幾gb

RDR2咪又係百幾，巴哈見人話好似係類似優化得好唔好嘅問題

Witcher 3 35GB
BOTW 13.4GB

AC Odyssey 都係話46+GB姐

用外置SSD download 插notebook 玩唔玩到?

12月10號嗰日都未知玩唔玩到啦

16日

唔會啦

認真呢？

唔好燈

想入隻種米妹玩住等

【情報】[NR2077文章翻譯] - 一個可互動的夜城地圖上線了

MILFGUARD

睇左某d評論
叫大家唔好當佢係gta5或者上古咁玩
gta5 rdr2個d係街到開槍會引起恐慌 比差佬捉
但2077只會係比你用槍指個個舉起雙手
相比起 佢更加似係cyberpunk版既巫師3
著重劇情同人物

咁又唔會拎嚟比較
始終背景都唔同
好期待呀

有冇人覺得舊嗰首Chippin’In仲好聽過而家嗰首

我會當佢係更加自由開放嘅deus ex嚟玩

入面果埋黑警黎，唔捉好正常

有新舊之分？

出game 1日內連登game台：我正式宣布，2077吹大左，連人都冇得殺不如玩俄羅斯方塊

2018年個48分鐘gameplay入面嗰首係舊
可惜網上面淨係得cover 冇官方version
好似仲唔會收錄係game入面

搵重點

star citizen有廣告嘅？
佢同cdpr咩關系

諗好揀咩Lifepath未
牛屎佬 街童 社畜

應該改圖?

街童先

係

應該揀Nomad。
睇介紹講到惡地仲險惡過Night City，由荒地開始導入去個城市，個感覺應該幾正。
就好似Witcher Geralt由喺野外殺怪撈到去大城市咁。

當然要整返個Geralt樣嚟玩。

想試下社畜

個地圖面績唔算好大
不過啲細節位應該比其他open world好好多
希望全部建築物都可以入到去有任務做

有外國試玩包膠講，唔係全部建築物都入到。
但可以探索嘅地方相當多，垂直同水平設計結構複雜。
而且好多包膠都話，最大特色係NPC設計非常人性化，night city好似一個真實存在嘅城市咁。

其實對我嚟講，成隻game有Witcher咁嘅程度已經好滿意，而家可能唔只Witcher嘅水平。

係囉 地下應該有好多野
會唔直接係有個地下城係下面

2 --> 1 --> 3
玩晒

硬係覺得mk仔先岩風格

因為陣Cyberpunk mk風好潮
一定揀mk潮童先

+1

可能睇得太多銀翼殺手

我應該會nomad
牛屎佬入城

你會玩咩build?

wo 已經有人整緊網上地圖 包括npc幫派分區 景點建築資源等

到時睇下玩落邊樣正啲先

Mk仔 或者 社畜 可以奶老闆鞋底

大機會向bd出現

想知唔同出身個分別會有幾大
如果得頭10%序章唔同既話都意思唔大

應該主故事都係一樣 但玩法 對答 流程會唔同 我估應該真係開頭10％會唔同 但cd project唔知會唔會有其他驚喜啦

屯門友表示一定揀牛屎佬

印象中係有啲對話選項要特定身份先有

一開始用nomad
擅長用近攻同技工,識自己改裝車同武器,好撚唔鐘意網絡野
遇到咩on9野就屌出聲,基本上就係cyberpunk版geralt

第二輪用street kid
怕事既死靚仔,想出人頭地但又乜都唔識,會驚左人所以順人意
因為怕事所以會潛行多,同埋擅長細槍同網路野

第三輪corp
心狠手辣,為求目的不擇手段
多用智力解決問題,唔識落手做技工同網絡野,但熟悉槍械

已經ff好哂,就差佢出game

屌 我諗落同你諗嘅有七成似

見個個都話個個職都會玩
但一個職都唔知要玩幾多個鐘

15日

一週目實會用nomad，背景同玩家一樣，外鄉人完全對個城市唔知頭唔知路，乜人都唔識，可以做下好人之類。
二週目先選擇另外兩個會點樣，公司明顯係D自私精推人落樓自己上位，街頭kid就狡猾細路左右逢源，兩家茶飯兩邊食，風吹邊面倒邊面個隻。

PS4 Pro / PS5 Gameplay

呀屌 個城好正

條街都係無咩人，雖然可能係夜晚+落雨+console關係
希望可以出多條片show下人流旺既地方

條條片都compress 得好差

Ps5得個少少野睇上次Xbox都多對比位比人睇

Marketing Deal左
E3都係Microsoft 幫CDPR公佈

有咩所謂 黎緊無大作
Bio8都比人leak到係4月出

Nomad種感覺好似mad max
同樣車做主要工具 又係荒野地方組隊一齊

Street kid應該最貼切 喺最低階層出發
我會玩依個先

Corp就真係嘆住上等人生活
偏重科技野同人心鬥爭

大家住邊區，就玩返邊一個角色

港島區 玩社畜

九龍區 玩街童

新界區 玩技工

睇完呢個覺得trailer真係得序章劇情

會唔會又delay

我覺得隻game整完好耐 只不過係要就next gen出先delay

當初nilfgaard已經諗緊呢樣野

可唔可以show下PS4

屌嚇左嚇

最恐怖嘅顏色

有冇人知個timezone係咪confirm uct?即係香港10號朝早8點?

Ps4睇leaks咪得

3月有芒亨Rise

畫質好差

PS4黎講已經係極限
同埋條片compress到嘔
可能係用ps4錄片功能錄

講真
Ps4 pro咁嘅畫面收晒貨啦

重想點

公布delay未

我得部ps4 silm
而desktop cpu i7 4790k, gpu gtx 1070,16 gb ram +只有hdd 大家覺得我應該買ps4版本等遲d嘅ps5 upgrade 定買隻sdd玩pc版好
依幾日越睇越想玩 又唔知點選擇好

Btw我覺得用ps手掣打機係好feel啲

你部機meet 到recommend spec
建議買ssd
PC都可以用ps4手掣

Game入面啲露點位
PS4/5同XBOX會唔會censor哂?

5日2千萬views

可以開無裸露模式

唔會
但有得較setting露定唔露

FPS我實用mouse keyboard ，瞄準直感順手好多

我睇ign定唔知邊間review話隻game其實唔算FPS 同埋單機game又唔使同人鬥
如果我部老鬼電腦畫質唔係靚過嚟緊嘅ps5好多 可能我最後都係買ps版
同埋各位知唔知如果我擺部ps4喺房再用ps5 remote play玩係咪都會有delay 同畫質downgrade

根本就唔係fps
似fallout但無咁多shoot options簡

玩hack定明刀明槍好

唔係一向凌晨12點就可以開波咩？

隔左咁撚耐

訂左psn版 , 但想玩xbox series x 版

今次唔係,佢係全球同步,reddit有人話跟utc timezone
不過搵唔到官方講

咁撚煩

And 1 GTA

唔計ESO Elder Scroll 就係0

14日
2個禮拜

屌要考試冇得即刻玩

自家平台GOG反而冇

唔知PC實體版9號有無，無就GOG買算。
10-12號放假，喪煲3日。

咁究竟GOG定steam買好？

屌佢老母咩我gog買左

Why not both

PS. In addition, you'll also get a set of exclusive goodies including avatars, posters, and a wallpaper!

即係gog嘅獨家？

好漫長

Steam獨家

我2邊都買左

連呢啲海報都分兩邊獨家，屌鳩佢

steam

gog

偷跑

上星期已有啦張圖

一日未入game都唔會信出到

Check真啲我部電腦係 i7 4790k, gtx 1070 msi gaming x, 16 gb ram +hdd (會買隻ssd)依個配置夠唔夠1440p 60 fps

門口狗都話係全球同步

結果psn都係要等12點開波

依隻應該都一樣
PC/Xbox 可能跟到時差
PSN就係12點先開到

應該就唔得?我好你少少都諗住1080p算

low setting嘅話有機會嘅

冇gaming pc
買ps5版定Xbox 版好？
但係得Xbox series s唔係x

有PS5?
Ps5 run得實好過XSX

唔得啦
我5700xt都驚run唔到1440p60fps
玩rdr2得4x-70fps

有ps5 ,真係？
驚佢流流地

跟時差嘅話就要12月10號朝早8點先入得game

1080p ultra都未必得

3600 + 2080s + 32gb ram run high 1440p 唔知有無60p

1080 都未知得唔得
2k唔洗諗

【情報】電腦版本 三大販售平台差異 - Steam、GOG、Epic

high一定有啦, Ultra就未必, high + RTX on 就應該唔得

講緊門口狗

嗰陣都係跟本地主機時間

2077應該係香港搭正12點入得
分分鐘我地早玩咗

即係ps5嘅朋友照買ps4版玩住先
遲下free upgrade?

係
實體數位都可以

即刻狗衝訂先

出嗰日都冇乜時間玩到
希望繼續delay

我屌你老母啦

隻抽

ok 網絡公審

rt 都好似有4個level setting

係時候回帶

Ps4會係咩resolution同frame? 1080p 30 fps?

圍毆

30fps
Resolution 理想就1080
有機會dynamic resolution

personal responsibility
personal responsibility
personal responsibility
personal responsibility
personal responsibility

官方真係好有信心，日日出post 間接倒數

然後前一日Delay左....
咁就dklm

打錯
XSS先啱

我就係驚ps5都唔夠XSS好特別係睇完條新片之後，有巴打話m$比咗錢唔比佢講其他platform
但佢都出埋一條片專講ps4,5，又唔似比錢唔比講

只係當初e3宣傳比錢take side announced

13日

咁又唔驚
Ps5 機能勁XSS咁多

純粹係叉盒marketing重啲姐
你見Xbox one X同手制都有Cyberpunk版
而E3又係叉盒度發佈 但PS冇
類似MHW marketing 比晒Sony咁

換mon換display card換電腦椅就係想用最好既體驗玩2077
頭先仲忍唔到手㩒左個cyberpunk版垃圾雷蛇mouse
唔好再delay啦求下你

段片宜家先Load到4k
應該ps嗰段同ncw ep5都要過多陣先4k

有冇買埋佢對鞋？

我淨係買左Cyberpunk版xbox手制
同佢本The World of Cyberpunk 2077
xbox手制又幾好揸

雷蛇mouse都買

連支那Oneplus 都有出cyberpunk版電話

赛博朋克牛B

上面咪貼咗囉jm9

之前9月delay到11月咪又話唔會再delay

Razer Viper Ultimate with Charging Dock - Cyberpunk 2077 Edition
承惠US$159.99

HK$1,369.00

想入手

想入手cyberpunk 2077

pc preorder STEAM版既野正嗎?
有冇實體紀念版&伏唔伏

諗住佢出唔成,
而家先諗典藏版係咪太遲

係
典藏版上年已經冇貨

其實啲bonus都係雞肋

條街冇人既問題都係好嚴重, GTA 5都係咁

PC有得較人口密集程度
console就要出左先知多唔多npc

不過都係先買CONSOLE版, 岩玩之後先再換GTX3080 爆多之PC版, 到時PC版既MOD都應該有D睇頭可以玩PC版既MOD了

Razer不了 唔想斷線

睇完unboxing係mic唔買了
用緊deathadder elite係made in taiwan
不過手細 用落比較大

見到隻顏色都驚

12日

咁都有得delay就真係可以退訂

如果想第時免費升做p5版係咪一定要買數位版？

應該所有版本都有得free enchant

數位實體都得

11日

等死人

pc實體版都係得條code
雖然好似有特典

之前ps5 xsx啲gameplay有冇公佈係咪30fps？

here we go again

唔好嚇我好冇

冇
不過暫時係向下兼容版
大機會係30fps

Witcher 3
PS5 係30fps
XSX performance mode係60fps

下個禮拜出 好似係

digital preorder 是咪 gog
gog 有冇steam key

條link咩事

條link有問題?
我Reddit見到

backup

source

要steam key只可以係steam 預購啦

Cyberpunk 個twitter靜左成日
定係禮拜日放假

上次係19號前幾多日話delay?
今次仲未講delay應該出倒啦掛？

如果我得張gtx970 ,應該買pc版定ps4版

上個月話19號前幾日會好似小學生去旅行咁興奮
我依家就黎進入左呢個狀態

問下自己將會upgrade PC定買PS5

下個禮拜四就可以玩
真係唔敢想像

除非。。。。

呢個姿勢好撚好笑

Sor......

下 原來970 玩唔郁?

可以 minimum 以上

已經就爆機

到時create 隻人 自己都慢慢攪成粒鐘

可能個性器官都成粒鐘

我都幾肯定自己整人會整成日
佢仲要咁多仔細位請定兩日假

好期待
第一次係GOGe 買game

廿幾日

以往steam出game係咪都係當晚12點就玩得

男定女V 好

Play through 2中

係 不過download都要好耐

唔係有得preload?
唔緊要啦巫師50gb都係咁down

男先 始終rpg 要代入感行先

女V

我玩女V

x2

玩女V,到時個視覺咪比男人插?

好似話女角可以整碌鳩
唔知有無記錯

期待指數推到咁高真係ok？

實有人唔啱玩

到時咪開post
「覺唔覺得Cyberpunk 2077吹大咗？」

一定有架啦
rdr2同botw都有呢d post

扶他

算啦,買PS4版先之後等PS5 UPGRADE;
玩PC版都係為左MOD, 都應該唔會咁快有

上次我Preload doom eternal
解壓成隻龜咁
直接download可能仲快

女V玩sheshe

今日換咗張RTX3080，I am fucking ready！！

其實會唔會 奇洛先係大奸角
想控制埋v

奸角應該唔會 想控制v就唔出奇

game版佐為

10日

今日又J完依條片，開光追真係正到癲。

10日
應該points of no return啦

等睇一星期通知 sorry here we go again

香港時間12月10日朝早8點出，要出門口返工

Wfh 中

屌 正啦

Me2

好撚想玩呀屌

我要揸Nomad架車呀

朝早先有得玩

屌你老尾
Wfh我想玩呀

Delay未

少量新畫面
成條片都係ost
正到仆街
原來佢地有keep舊嗰首chippin’ in

入紙拎定11號放假先

幾日前遞咗信辭職，10號啱啱兩個禮拜通知就走得人，爆機先再搵工

請兩日假，渣ga

如果delay你會點

Ching你本人作風都好punk

屌啊仲要朝早

放鬆d，可能delay呢

好撚正
不過路人d樣成日重覆個死肥仔好搶眼

去搵工

收手啦
咁高要求又會We have important news架啦

shemale

正解

Femboy

有邊個12月 10 ，11請左假
駁撚住星期六 日

有冇得雞姦男人

屌那星，尋日凌晨先黎話要延遲
今晚我又有D唔好既預感 ....

尋日凌晨？

打錯字，嗰日先岩

隻game係咪冇得殺路人～？

可以

就快有得玩啦..

10日都好漫長

唔知遲d會唔會支援埋vr

一陣又燈到2021,,

好驚又見到佢公告張黃色圖

玩英文定中文好

要代入感就自己最熟嘅語言

語音我會英文同日文都試下

樓主知唔知邊到仲有得訂xbox碟版

咁可能之後果轉先玩英文
希望係台灣嘅國語而唔係支那嘅普通話

應該度度都有
同大game應該唔洗訂？

波蘭文原汁原味

玩pc版既會買咩版?
GOG
Steam

大多數鋪都係得ps4 , 最多有埋pc版

Cd projekt: WE HAVE IMPORTANT NEWS

玩家們：好嬲好嬲

一早pre order jor steam 版

唔洗請假 個日仲要完哂exam
真係可以全程投入

本身諗住G持CDPR買左GOG版
但之後諗Steam +1就買埋Steam版
會玩steam

9日

你有睇預告片嘅話右下角會講按咩掣可以掹槍⋯⋯
但暫時都未見過佢哋show 啲警察係點樣
有冇星 或者分等級通緝

發覺原來可以掟支槍落敵人到

PS5話唔定行定好過XSX,XSS就更加唔使講
新既多平台驚全部都係PS5行得好D

係
射到冇彈：

呢個出左睇benchmark先知
講真就算60fps 同55fps既體驗唔會差好多
純粹罵戰用

未confirm release time
希望係local 12點

Full confirmation

又撚

係大陸普通話嚟聽d 聲似。
你可以睇佢段trailer, 有普通話版

係
普通話配音專for 殘體字

記得中文配音係講最牛b，正常台灣配音應該講最屌

兩邊用咗兩星期，我都係巴打咁諗，買ps5版
始終都係 xss 不過個fast resume真係好撚正

2060S推唔推到2K

真係好難答
暫時PS5 win因為開發kit一早有
大把時間比人fine tune
XS last min先比人

我自己覺得呢個moment玩PS5版好似可信d
但如果佢係好似GTA咁有online 長玩
XBOX可能之後patch番會更好

唔開光追應該夠做，開就可能要降低其他特效或暫
者拉高個DLSS先得。

12月喇最後倒數

買左3080 等玩

Here當清假

失業洗乜請..準備做多幾年廢青 專打2077

又唔洗咁灰既 可能隻Game出嗰日就搵到工

咁奴性嫁咩
打番一排先啦

這些機會

之前訂左psn版 , 但得ps4 pro , 諗住訂埋xbox版

幾時先delay, 好心急

快啲宣布延遲啦早延早享受

正 work from home 了，坐係屋企慢慢等

諗緊玩英文定日文先 仲有9日

ps5有冇60fps
第一身仲要得30fps會玩得好辛苦

屌你老母 作文啦唔好阻住我打機

出嗰日ps5用向下兼容玩
好大機會係30fps
下年先免費更新next gen版

無pc咩

本身玩開咩game都揀女角
但有得call g用女角又差咁啲代入感
點揀好？

加條丁比女角

我訂咗實體得gog版
不過遲啲有諗住喺steam度買多次

有咩分別？

佢試下?佢敢再DELAY,
我一定死死氣繼續等

thx
咁等60再算

廢機玩唔到

換一部我諗都係五六千多啲

張卡都唔止la

Recommended specs自己睇下
全開就無8000都唔駛諗

無 只得30

張970應該玩唔到
想上2060S 但係3060又就出
屌

諗住ps4玩住先，等online先砌部最勁

一定男角先
就整咗隻好撚正既女角都冇用 因為第一身

有冇得揀女角然後溝女百合?

講左有d npc係同性戀有d雙性

之前驚隻GAME有排未出, 睇左D野會等得辛苦,
乜片乜資料都未睇

而家真係出得成想睇返D野煲返起個期待感, 睇乜好

慢慢睇

睇到識背對白

Online用pc玩

電腦得1060 又搶唔到ps5
玩ps4定pc好

Pc

梗係PC啦
利申:都係1060

延續geralt溝女大法
一定用男

pc 到時有mod玩

我都係1066
佢recommended 都係1066

我地只能好嬲好嬲

唔明點解會話970玩唔到
除非你打算行2k以上姐
1080p應該點都玩到

好長一段時間PC都會係唯一玩到60格畫面嘅平台，一定PC

梗係用女角然後裝碌鳩
一次過滿足兩個願望

ig del咗推出日期？
係咪今晚出黃紙？

fake news 黎

咁過幾日出去買多隻ssd

過幾日去買3070

yt睇過話970大概30fps 1080p到
想玩1440p 60fps
970最多係serviceable

咁大獲
本身仲諗住1080p屌得住
唔得先換...咁等3060

一日未開到隻game
一日都唔信真係release

正確態度

希望有得預載
有預感正日一定會網絡大爆炸

8日

Pc 各位諗住用steam定GOG

Steam，比較方便

已訂steam版

GOG啦，全力支持CD Projekt Red。

想知用Steam 買有冇得預先下載隻game
上網太廢，想down定一出即刻有得玩

如果可以
有冇人知幾時可以開始down?

正常應該有，我估8號左右。

正

3060ti 都好正
引人買嘅

ps4唔知9號有冇偷跑呢

諗住平時都貢獻得多比steam 就GOG買，還掂價錢又差唔多

gog買係跟steam ?

佢自己有個launcher

GOG g支翻佢嗰team人

Steam，用開佢個社群問攻略好方便
而且堆成就喺晒呢邊

好似話無論邊個平台買，開game唔洗開launcher都得。

但係第時有Online之後唔知會唔會唔可以一齊玩

steam點會唔洗

這遊戲是無DRM嗎？（當然指電腦版本）
對。CDPR致力於對抗DRM，自然的媒體也有確認《電馭叛客 2077》也是屬於無DRM的作品。不論在Steam、GOG、Epic遊戲商店上購買皆是無DRM的，你可以不用開啟這些銷售平台就能運行遊戲了，沒錯，你如果要把這遊戲拷貝到二十台電腦上也是可以的。

我喺巴哈見到依段嘢，無FC唔sure。

應該真既 記得之前witcher 3 有個任串鳩DRM

銀包已預備
性價比高過3070

下 邊個任咁盞鬼

仲有8日快點出吧!

想問下按慣例係唔係9號果日既夜晚00:00 steam就玩得?

有消息Delay 未

del左

宜家想買仲有無得訂game舖

呢幾日腦海度有把聲問自己
「我真係下個禮拜可以玩到？」

好漫長既倒數

爆左幾次Witcher 3都未見過呢個任

之前steam買,之後退款係gog 買返

Q&A

Q: PS4同Xbox版 可唔可以係PS5同XSX/SS上面玩
A: 實體數位都可以 用向下兼容玩
Next Gen upgrade要等2021年免費更新

Q: 係Steam定GOG買好?
A: GOG 全數俾CD Projekt Red
而2個平台都有唔同wallpaper/文字故事/漫畫送
上網會搵到 所以冇所謂

Q: 買Console 版定PC版好
A: 問下自己有冇新主機同有冇靚PC
另外PC版係全語言 主機版分區 唔好買錯
主機版語言分區

PC System Requirement

Q: 有冇多人連機?
A: 冇 Cyberpunk 2077單人RPG
而官方plan左多人版Cyberpunk
獨立game黎 2022年後

訂左實體係gog redeem

另一條link

backup左
好撚正呀屌

部ps5月尾先到
谷住ps4玩

我覺得呢啲題材有啲似荷里活片
所以會整個力架男

幾十分鐘已經冇得睇

鍾意18年女V個look
應該會用佢

希望有多d選項去砌人
麻麻地依個髮型

gog唔洗launcher都開到

睇佢介紹佢啲髮型同輪廓都係得幾個preset
無得好似fallout4 咁任拉臉皮

D女女咁正我已經FEEL到會扯住旗玩

我得1060 係唔係玩返PS4版算

有冇人覺得依幾日好似等咗好耐咁
過一日好似一個月 明明今年2020算過得快

平常心啦
等完2077出重要等部ps5月尾先送到

已經準備好狂殺黑人

講左冇得隨便殺人

仆街

見佢可以車9人

車人係極限
講左唔好同gta比
戰鬥比例小好多

實體gog x2

揸車先有第三身
我會瘋狂揸Makigai Mai Mai唔落地

Photo mode

有得讚美太陽

接受到ps4玩槍game咪得囉
個人真係唔得

有冇source?

買定數位版到時12點就開game

訂埋xbox 數位版

可以擺pose cap圖 玩女先

d review話槍唔係咁重要
隻game好多近戰/自動追蹤彈玩

JoJo Pose

仲有praise the sun

你呢啲廢人只可以喺Game入面大大聲㗎咋

冇得殺有名npc定點？

咪同你一樣

唔好將我同你呢啲心理扭曲賤種比 好侮辱呀

同你呢啲大愛撚比好俾面啦

呢張都係jojo

讚美太陽 \[T]/

重點係扑野果陣用photo mode

成日覺得入game扑野不如玩H game

二樣野黎

呀 有Judy
你啱

媾女同叫雞都唔同啦

7日

搞乜

講到咁神秘, 然後Delay了

一過12點就數
好漫長阿

ARG?

提早

Judy?

女V把聲黎

oic

confirm 左唔會有online mode?
要等佢獨立出另一隻game玩online?

Yes
Yes

"Hey it’s V, just got word on a fresh job coming up but I’m gonna need some help to do this one right. I’ll send the details soon but ... be ready, OK? Sounds like it is gonna be big"

似係發售日慶祝event

公布delay

月野兔
好多reference

有冇人覺得新片閃到眼都盲

岩岩比左錢Pre order
請問啲Digital贈品係咪都係要10號先會拎到?

嚇到個心黎一黎

仲諗緊Max Tac咩黎
原來係黑警

試玩班人只係話隨機打鬥機率少
比起Witcher、 A點去B點你會隨機撞到怪要打
Cyberpunk唔會，除非你自己撩事鬥非，一樣有通緝系統

有人已經收到收藏版

話香港都有廣告喎 有冇人見過

信和碌柱

重寫緊1119

屌，笑撚咗。

今朝見到真係嚇死

會唔會 9號 19點 有得玩

黃底黑字好撚驚

gmt+8唔係 10號朝早8點咩

PST to HKT應該係+16個鐘

公布delay 未

我計完就係呢個時間
PS / XBOX 偷跑 直播 解禁先

撩事鬥非

10號夜晚19：00先開波
返完工早啲返屋企玩啦

跟呢個Post 個時間會準確啲

所以應該係10號8am

咁可以請假工都唔返

8:00am CST Dec 10th, 2020

碟版會唔會早一晚已經拎到

黑警=成個NCPD
Max Tac=NCPD入面嘅飛虎

等官方時間最準確

黃金入口

應該7點開波，可以玩半個鐘再出門口返工

自膠睇錯am pm, 夜晚7點重做緊野

得單機好快會悶，仲以為好似gta有online

55

好似下年先有多人

係
垃圾game唔玩了

隻game由公佈嗰日已經話係單人RPG
多人版另外出

Witcher 3 BOTW Persona Xenoblade 嗰啲都係單機
我都隻隻玩左幾百個鐘

聽聞已有少量玩家玩咗
好撚多bug
睇黎要等day 1 patch

psn 唔係不嬲都搭正12點開波？

3個background 每個玩一次都已經一二百個鐘啦，仲未計技能庫有太多選擇，根本有排玩
講真gta online 真係悶到傻，開頭玩係開心既，但之後基本上每個任都係差唔多野，好快會悶
而且cp2077 大概2022 2023就出multi，甚至可能2021就已經有dlc 更新多啲區域，點會悶？

係 老美best buy出晒貨

真 垃圾game吹大左

咁係你唔鍾意玩單機game啫。我嗰陣Witcher煲到天昏地暗，過百個鐘。

唔好撚再推遲 , 有bug照出，thx

已經諗定買咩野食
幾日唔出街瘋狂2077

應該係 其他版就唔知

得啦屌

Witcher 3個陣一出都係多bug
我記得witcher 3直頭更新完會用唔返舊版save或有問題
基本上預左第日更新得7788再重新玩一次

迖哥

發夢見到官網寫12月29號先玩得
醒左之後覺得近左幾個星期 開心左好多

個夢好恐怖

開始思覺失調

依家係確定香港時間12月10號 晚上19:00 岩嗎？係既話真係收工返屋企就玩得

講真佢講嘅只係果個時間之前唔準stream

已經有人收到game

我試過發夢已經玩緊隻game
醒返先知仲有好多日
即刻頹晒

其實佢photo mode證明左角色model同動作都係晒度
玩唔掂第一人稱 既實會有mod 整第三人稱
我就enjoy 第一人稱

如果呢隻有得揀FPS/ TPS就好

其實依個post 都係係你幻想峴黎

好玩！

Vr mode

連日本仔都驚cyberpunk 黃色

唔係10號朝早8點咩？
波蘭時間係+1, 1am 玩得
香港+8 應該係朝早8點？

其實係，我都唔明點解有人會計到夜晚8 9點先有得玩

等廷遲CEO 公佈啦
應該3日內

希望9號晚玩得（10，11請左假）

根據上面有個cdpr tweet，9號應該會有Global release time
咁我當Reddit 個估計以波蘭時間0100 為準啦

英國格蘭威治標準時間
GMT+0 = 0000, GMT+1 = 0100 (波蘭Timezone), GMT+8 = 0800 (香港timezone)

波蘭0100 = 香港 0800，所以香港8 am 就有得玩

利申 波蘭0100 有得玩純粹係估計，真實都係要等9號公佈

xbox store係寫10號早上8點，其他平台唔知喇

其實得兩種可能
1. 跟GMT+0, 香港就08:00
2. 紐西蘭時區既00:00，即係香港9號 19:00

CDPR 叫人唔好係香港時間9號19:00前劇透，所以有機係跟下面個時間

Don't give me hope

已經有仆街仔爆完機周圍劇透，大家小心上網，俾人劇透左Judy個死法

嘩屌
劇透4重加密啦

嘩 咁我唔入嚟喇 唔想做人了

巨龍幾大同陰毛都有得較

有三個ending，唔驚
我比人透曬了，考慮緊報复社會

blocked

劇透block 得

屌 blocked

以前已經完全封鎖左

屌你老味on9 po

啲藍字一睇就睇到喇
一爆爆個咁大嘅

有仆街劇透
慎入呢個post

唔好傷心，氹番，我鳩噏嚇下傻仔姐，幫大家整定心理準備預防劇透，因為真係有人透緊

屌你老味
即刻BLOCK柒左條ON9仔
其他人仲QUOTE佢REPLY做乜撚

11號請唔到假

大家會唔會因為隻game upgrade部電腦玩光追，推爆特效好想課金買新display

好彩深藍色睇唔清，即block

會
但啲30系列仲係炒價 買唔落住

家下用緊2080都覺得唔係好夠咁，想推到3080

咪quote la你地留多幾個言洗走佢

已block條on9仔

report佢

睇埋9系卡 頂到幾多 先再換

仲記得刷白色珍珠 變咗大富豪 用到dlc都用唔曬

PSN琴日預購個時仲寫住12:00am玩得
買完而家就睇唔到

呢個post係7點出

屌佢老母自己on9走入黎劇透
block柒條仆街

唔再入依個po
費事劇透

已封鎖會員 初級網絡評論員
仆街劇透仲要打殘體字，屌你老母啦。

好彩一早block9咗，乜都睇唔到

想換啊 但係唔係冇就係太貴買唔落 宜家諗住好on9咁新機+舊顯

我本身用緊2080SUPER換咗3080，玩4K game都有明顯提升。張舊卡3200放返出去，當係比3千幾upgrade。

好彩完全唔知啲角色名
免疫

我
升級30系 再換埋個MON
一闊三大

我都由2080升級到3080準備玩cyberpunk
但仲係玩緊2k mon
而家仲未有hdmi2.1 mon唔知買咩4k mon好
市面啲4k 144hz mon係可以玩到2k144 4k60？

當然可以
隻game 較返resolution 同lock fps就得
但4k144 mon唔平

1600x900,970應該都開到高

就算3080都無乜可能上到4K 144，尤其係玩Cyberpunk，而且4K 144價錢唔平，有HDMI2.1嘅mon亦唔算多。其實普通4K 60Hz都好夠做，最重要係睇返個HDR certified，1000或以上比較有明顯分別，但價錢都比較貴。如果Budget有限，揀個HDR 600嘅4K mon都已經相當唔錯。

我唔係想要4k 144
係4k 60然後打2k又可以上返144

可唔可以扑暈自己7日後醒

我用緊HDMI 2.1 不過係2K 270 MON

吹撚到3080都上唔到4K 144

睇下咩game囉
Cyberpunk 一定唔得啦
競技game就應該得

巴打唔洗換mon住啦
到時記得cap圖

唔係吹，我係玩緊3080，無OC玩Assassin's Creed Valhalla同RDR2 4K Ultra都係55-60fps左右。你玩LOL嗰啲就梗係上到144啦。

仲有6日已經開始扯扯地

睇你玩開咩game，競技類槍game、Rainbow 6嗰啲當然係refresh rate重要啲，但如果玩RDR2、Assassin's Creed、Cyberpunk依類單機game，4K真係正好多。HDMI 2.1 4K可以上到144Hz或者60Hz 12bit colour，但相對價錢比較貴。

濕鳩1050ti打算玩low

我就係打fps多所以一定要有144 for 2k

條友真係唔識架喎

6日

3080用家表示真係上唔到4K 144
唔計lol cs go呢d n年前既game
看門狗開埋rt連50都穩定唔到，新果隻ac都穩唔到60

gta個操作咁戇鳩，玩都玩得唔自在

劇透係香港時間10號19:00前

啲GTA比較撚真係好煩
利申有玩GTA

咁都delay就好笑

咁係正確選擇，我之前都係2K 144Hz，轉咗4K 60打Rainbow 6真係有分別，不過我唔算常玩。

搵Fall Out 比就話姐

Dec 9th 3pm PT = Dec 10th 7am HKT

150.5個鐘啊

咁都delay就股價drop to zero執柒佢啦

唔好再撚人啦
CyberNight event 係香港時間9號 7 am live

我撳到呢個時間

3090搖撚準備

N年冇用電腦打機, 而家得返部notebook係手, 想問下呢個配置玩唔玩到cyberpunk? 會唔會玩到過熱

ASUS ROG Zephyrus M15
處理器 10th Generation Intel® Core™ i7-10750H Processor 2.6 GHz (12M Cache, up to 5.0 GHz)
儲存設備 1TB PCIe M.2 SSD
記憶體 16GB DDR4 2933MHz (Max. 32GB) / 1 slot 1 Free
作業系統 Windows 10 Home
熒幕 15.6 FHD IPS-level Anti-Glare Panel with 240Hz & 3ms, Pantone Validated
顯示卡 NVIDIA® GeForce RTX™ 2060 6GB GDDR6

玩就一定夠玩，但散熱點就唔知喇

咦你啱喎，咁唔通係live release event

感謝

但我再用Midnight CET 㩒係9號7點

到時睇下有冇人做test先

Gta撚multiplay撚third person撚

睇你個Midnight CET係9號定10號
Dec 9th 3pm PT = Dec 10th Midnight CET

咁就合理啦！sor 我搞錯左

Like呢個tweet會有通知

睇返Reddit，唔少人估CyberNight 會係live release event，即係7點開始live，到8點就全球開放有得玩

就爆post

可以開定討論po啦

頂姐係10號00:00無得玩要等朝早先玩得

same

Release time:

PC版: 香港時間10號朝早8點
PS/XBOX版: 香港時間10號凌晨12點

Console有得玩先

pc 又比人撚

買實體冇得preload仲唔知幾時有得攞

Steam加咗價咩 唔係49.99？ 無follow開sorry

$399 hkd 啱呀

game入面個地圖

8個鐘姐

通頂煲 vs 早睡早起

上代畫面 vs ultra+rtx on

pc samsung ssd 8粒鐘一陣就追到

Preload time(HKT)

GOG: 7號夜晚7點
Steam: 8號凌晨12點
PS: 前2日 (8號？)
Xbox: 宜家就可以Preload

好花

多到乜都睇唔到

Digital版要down 56GB
外國有人偷跑緊

星期三晚凌晨12:00

有冇得睇？

你想睇啲咩？
我睇完都有啲後悔 我睇左V屋企

建議唔好睇，等咗成8年就等隻game出。

pc要朝早

同你一樣

正
可以通頂打

屌你老母 你班智商低下嘅主機撚

屌都買唔到30series
用xsx玩算

咁睇喺紐西蘭主機最早係hkt 9號夜晚7點就有得玩 早過全世界PC成13個鐘

有人玩緊

PC 訓返6日先

Same

得返一個禮拜
都應該唔會再delay
（真係delay你地搵CD Projekt Red）
係睇下有冇機會好似當年巫師3咁有偷跑

屌你老味唔係唔delay掛

整合一下

NCW 已經全部播映完畢
全新單集節目 CyberNight 將於香港時間10號上午7點直播，緊接8點PC 開玩
Like it and You are in:

各平台公開時間如下:
PC: 10/12 8am
Steam: 10/12 8am
Console: 10/12 12am Midnight

暫時只係單機遊戲，連機預計2022/2023 以獨立形式面世
Day 1 patch 估計會10號8點推出，DLC 暫時無公佈消息，但以NCW ep5 短片所示既太空船或者地圖左手既Orbital Air Space Center，唔排除會以月球基地為重心

用緊970換唔換3060ti好, 為左個ray tracing

970上3060ti唔只rt咁簡單啦

因為仲用緊個1080p mon,
如果上3060ti, 第時換4k mon又唔拖唔水咁

我寧願1080p 穩120fps好過4K 60重要唔穩

新post

呢個po先啱